有咩餸隔左一晚叮返都會好香？

有咩餸隔左一晚叮返都會好香？

Pizza

五香肉丁

去飲打包返屋企個啲
第二日整返熱仲好味過即食個陣

觀塘

梅菜扣肉

咖哩

西蘭花雪過一晚索哂汁

OL對黑絲

正呀

自己要煮到似酒樓咁

回鍋肉

雞翼🤤🤤

盆菜

夜香

燒味